三十歲先感受到工作壓力是否悲哀？

之前一直返hea工
遲到早退都無問題
依家壓力好大
第一日返工就遲到
係無點話我，但叫我就返時間預早返工
依家有陰影好驚遲到
水盡量少飲
可以少去屙尿專心做野
食飯開始明白點解要堂食
之前好鍾意買返去個位到慢慢食睇youtube
原來食飯就係有一個空間比你遠離工作環境
一個鐘放放break
份人hea開無上進心
依家好多野都唔識
不停要去學習
今朝唔知壓力大定凍
5點幾就醒左一直係床上面翻來翻去

辭職
我都無上進心 依家仲係hea 工

除左準時返工之外有咩壓力？

有咩工要去到少飲水盡量唔去廁所 食飯連一個鐘都冇仲冇得break
工程狗都未去到咁 係工時再拉長返

再轉

咩野都唔識
覺得好快出事

蕭生開台都唔會遲到啦遲到比人屌死

我意思係食飯個一粒鐘完全離開公司
先有一個真正放鬆環境break一break
少飲水因為覺得好麻煩
一直有野要study緊

其實重點係咩都唔識
自己比壓力自己
如果識做應該會好好多
因為好快無人幫到我
要盡早學識晒所有野

個壓力係你廢開

做咩唔去做返之前份hea工？人工差好遠？

返到要係咁study其實係唔係真係冇做過呢個field
冇經驗夾硬做真心比人屌多過食飯 搵份自己做過又類似嘅field好啲（印象中樓主係IT?）

準時返工 專心做野
老實講係本份姐

遲到早退其實係你一直無做返本份姐

兩條路

求進步：一定要經歷下壓力，頂幾年，你會得到你以前無嘅能力，平時有需要咪搵方法解壓，例如我有一排逢星期五放工都happy friday

求舒服：返轉頭做無壓力嘅工，對我來講，即係不思進取，但你自己衡量啦

三十幾歲最近轉左工番左3個月，人工高左，但之前份工都hea開。而家超唔適應想裸辭

30歲番緊人工ok既hea 工
靠收租收息幫補下

咁都有壓力.....

你啲壓力真係好低層次

返工準時係壓力
你去返庇護工場啦

基本責任
試下踢波唔準時
場波照開

I know that feel.
新公司一定唔會遲太多，最少維持半年。若果真係太閪咪早d走

BTW食飯得一個鐘算閪

利申：遲到慣犯

我每日對自己盡責任就可以。每日訓教一刻都好安心
，工作學習唔一定要急住比太多壓力自己。放工放假就係要休息，都可以抽部分時間進修。
半年少少目標完成，一年，兩年，keep住落去做，成功總會突如其來。
大家加油。

firewall cisco linux vmware全部唔識
仲有accounting system之類
另外關於develop無接觸過要係咁睇document
係唔洗我打code但network方面要support
總之所有野我一個要follow晒

所以我希望努力一兩年
到時出到黎可以再上一層樓

正常依家30零歲就唔駛做 巴打衰咩仲要返工？